死獌狗瘋狂恥笑區

屌你老母，咁既撚款學人爭前四

你地個柒頭蘇B捱唔捱到下季呀，屌你老母

集氣5比0